明明說好不認真

點知又係衰易動情

明明自己俾個女仔flirt先，明明同自己講唔好咁認真

點知呢2晚諗佢諗到失眠 ，又入坑喇

一直呃自己冇動心
但望住佢嘅笑時候先發現自己好撚鍾意佢

好感係有既，可能係呢排日日都wts，搞到自己個心好似好掛住佢咁，唉 鬼叫自己拍拖經驗少咩，屌

識咗幾耐先 可能只係新鮮感

有時真係要經歷多D先學識不認真
太上心個人真係好好好攰

頂，又睇返whatsapp record
又傷心又嬲
有時對佢好似同緊空氣講野

明明同左自己唔好太在意
佢陪到就陪
陪唔到就算數

連續兩晚失眠
認真啲好，唔好呃人/俾人呃啊
好好對待他/她

pish

same..有時有曖昧，有時好冷漠☹️希望等到佢

讓我心似鐵石然後遇上你😞